莫耶斯：我已經找到曼城既弱點

韋斯咸領隊莫耶斯上任後只取得一和兩負戰績，周中快車作客舊主愛華頓更被大炒4球。周日韋斯咸將要作客榜首曼城，但莫耶斯卻聲稱已找到對手的弱點，更指哥迪奧拿的球隊未贏得任何錦標，未稱得上是偉大的球隊。言談間，莫耶斯似乎對搶分亦充滿自信。

「我不會說哥迪奧拿的曼城還有很長的路要走，但我認為他們還沒取得任何成就，至少還沒有取得英超冠軍。」莫耶斯續稱已找到對付曼城的方法：「他們踢法非常具侵略性，常於高位逼搶，令他們身後留下很多空間。我相信哥迪奧拿都知道他們的弱點所在，並嘗試去克服它。」

本來諗住今晚訓教唔睇
而家真係唔撐唔得

咁撚多嗲等俾人炒七個一皮

張圖好型

椰子是無辜的

source?

曼城主其他

主其他

張圖

9981斬

天才

IN 莫耶斯 We TRUST

椰子:話晒我都帶過皇蘇搞掂過巴塞

莫耶斯：當年我出畢特拿都搞掂你個洛賓

椰子要客其他了

狗會客勝1：25

今晚又唔留手

留名睇椰子比哥狗強暴

馬會又送錢

那來的自信

找佢老母3分

莫天才

有計又點 西咸呢隊西波執行到咩

joe hart

今場冇

長傳急攻

唔鳩up下可能下場都唔係佢教

Joe hart上身
曼城入撚到波咩

隻恐龍好得意

椰子回來了

諗起鬥獸棋

斬死哥狗!

一陣走地會變1.25

用你個閪腦諗下野再出黎柒

我本身勁

椰子會戰勝歸來

椰子擺pose都真係有一手

今晚撐椰子

對巴塞狂撲救

原本搵唔到理由買下盤

留名睇好戲呀件拿

今次降班 迷爺班友又會點解釋

斬

莫耶斯：同情拖肥但唔手軟

韋斯咸周三作客愛華頓，莫耶斯將會再度領軍倒戈舊東家。鎚仔幫深陷降班漩渦，莫耶斯賽前就表明雖然同情拖肥目前境況，但今仗絕不會手下留情。

莫耶斯（David Moyes）周三將會以韋斯咸領隊身份重返成名地葛迪遜公園，他賽前就表明以贏波為目標，不會對舊東家手下留情：「己隊能夠在愛華頓全取3分，實在非常重要，所以不存在任何情份。當我回到葛迪遜，我想要的就只是一場勝利，以及不失球。我一直以來都關注愛華頓，希望球隊一切順利；但我目前唯一專注的只有韋斯咸。」

事實上，愛華頓13戰只得3勝3和7負成績，以12分排聯賽榜第16位，需要為護級而努力；不過，鎚仔幫的情況更為嚴峻，只得10分排尾3。

莫耶斯續道：「我很同情愛華頓和安斯禾夫，始終我在那裡過了11年，而球隊是我及家人生活的重要一部份。我回去一個我熟悉球員與職員的地方——包括安斯禾夫，他在我執教愛華頓的處子戰取得入球，為此我會一直記住他。」

係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀

今晚要睇

曼城弱點 = 前門神祖赫特

d 球員搵唔到呢弱點呢

椰子屠城日

耶子

足球笑丈

仆街 今晚唔睇唔得

我已經mark低哂全部笑耶子既人
今晚贏左之後逐個bin c

耶子面皮厚撚到

點解莫耶斯搞到新德蘭降班韋斯咸重敢簽佢

耶囝又衝出黎柒

gummm！

ddg係咪想激死排後面班廢物

好波
lm睇耶子炒鳩金錢足球

椰子

All in

等睇

痾煙左 call左經紀聽日睇樓

果然教過我地曼聯都有啲氣燄

因為椰子依句 我入100

客

屌你牙

其實上場對愛華睇得出唔錯 雖然輸4球
不過我撐椰子今鋪可以打贏曼城
希望祖赫唔好派膠

我椰萬歲

跟

求下你地咪撚再柒
祖赫特邊有得出

收皮啦你 愛華頓你都要輸4粒呀柒頭

有Adrian應該輸少兩球

解決左自己既弱點先

公道講唔洗你贏，輸少過2球都當你贏

屌,200幾個正評

cls

耶子做野唔洗你教！

Rice

本來都唔想睇，但睇到個post即刻開電腦

瀨屎

feel到真係會贏

讓三球

唔出祖嚇特但仲出刹巴列特 唔知會唔會做間碟

點睇莫耶子雪鳩你

蓋清咪再柒啦

黑暗兵法，出青年軍熱血飛鏟kdb幫舊東家下禮拜贏波

會唔會頭二十分鐘就熄得電視

300正皮齊心撐耶子攻城！

地球聯合軍既力量

椰子辛苦曬

斬斬斬!

笑撚死，睇天才戰勝歸來

專登趕返屋企睇

買左兩舊支持椰子
下盤

屌差啲

唉屌

龍都唔中

加油

係咪有條友叫瀨屎？

撐椰子

黃牌戈個

你指西咸中堅rice？

係做到野

仲頂到

瀨屎蓋？

中場唔好控球盡兩邊打失波都追到

頂到半場既話已經好好

換前鋒

屌

入波啊

Goallllll

椰子是...

頂入

哇

莫耶斯

勁

1-0

唔好當椰子吹水

有神快拜

斬！

斬阿.gif

椰子是無菇的

迷耶子啦

football genius

0:1

神呀

嘩

唔講得笑

in 椰子 we trust

迷椰

椰子又話領先一球最危險

header

足球天才

In椰子 we trust

烏大龜黎下嘛

The chosen one

真係

領先一球永遠很危險

真係搵到

斬呀！.jpg

椰子勁撚到

叫撚左出黎

Wtf

屌千古奇冤 椰子
不過今場鏝d人又真係食食地屎

客WIN仲有5.6,識做啦

找到了

莫椰子是無辜的

又補成4分鐘，半場都要畀鏝追和

操神温！

咁有料

曼城又黎傷一傷補4分鐘

GOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOALGOAL

上樓啦

冇乜傷停都補四分鐘

冇買
23倍

曼城怕斬波

阿祖安次次開波都拖

椰英超有望了

獌狗不如請耶子返去教一場啦

半客輕鬆到

入一球推左6頁

危險時間

椰帥

領先一球好危險

拍大巴都好睇過獌9縮後場

係咁比人bee

大注左+3 小注左開波25倍
希望椰子贏到

椰子心繫我曼

天才勁到

鏝一定追得返

得罪講句 笑鳩耶帥既肯定係細蚊仔

淨係教下一場

己贏

don't judge the genius

系 不過系西咸炒人

九九八十一斬

Moyes is a football GENIUS !

爽到呢，領先緊都唔會泊大巴
係前面真係配合唔夠

柳子大破鏝城

無買 椰子頂實

椰子:當年有尼馬美斯山狗既巴塞我都未驚 洗怕你得阿根廷廢鋒既鏝

Genius

coconut genius

鏝失球破雙位數了

[ quote][/quote]

得2個進攻點一個控波一個中間，無人上黎拉空位。真係明斬你

吹咩

椰子根本有料

莫耶斯跪拜區

根本一線教練料

椰子都係比班19000逼害

頂住呀椰子

曼聯廢咋嘛 請埋摩狗 駛幾億咪一樣咁柒

冇咗Joe Hart成隊生猛曬

竟然係俾椰絲破身，支持韋斯咸贏埋

椰王
笑椰王D柒頭黑鏝呢

洗冤錄

莫耶斯續稱已找到對付曼城的方法：「他們踢法非常具侵略性，常於高位逼搶，令他們身後留下很多空間。我

睇得出上去攻嘅人唔多，都係搞好防守為先，對住曼城只能夠用呢招

無人睇到 睇椰子一眼洞悉

邊撚個頭幾頁笑9椰子既同我出嚟

買左無下一隊入球撐椰子🤣🤣

原來佢真係搵到鏝嘅弱點 仲以為佢大隻講

客win得返4.8

其實前面好多位都可以one two ,可惜唔識走位定咩

一係企越位位想比都唔得

不要質疑耶子

下盤準備收錢

好撚勁

個弱點今日無得出嘛

成班唔識波天才當白痴

垃圾哥狗終於收皮

就算耶子幾勁都好
下半場曼城一定攻到你仆街

唔想再見到條垃圾

俾啲信心

依幾場d進攻好差

叫摩佬借迪基亞用半場

你on9? 西咸傷左個人都換埋 咁都無傷停

頂實

睇到依個post即刻睇比數

廢龍

個入波係球員頭球頂得好
根本唔駛乜野戰術

天忌英才，得耶絲先睇得穿鏝弱點，你地咪繼續笑

Jesus in

11個人封實個龍門算啦

莫耶斯：我無出招曼城咪冇得防你識咩

天才自有妙計，慢慢睇

耶子好撚勁

垃圾哥狗

無招勝有招啦青
敢帥都係靠呢招殺前列

on9
戰術明顯係鳩衝反擊 但唔單刀
因為球員能力唔夠
反而希望斬多d波 角球又好 出到又好
最後成功

耶子絕技都唔識學咩人睇波 Cahill 費蘭尼睇過未

未當我地椰子流
全城捧椰子

心理戰

椰子實際想幫舊東家曼聯，縮窄同曼城嘅分數

燒味足球黎講 耶子係專家

如果90分鐘和或者輸緊補到入為止

認真 西咸有翻以前無嘅防守

臨對獌之前輸唔係好事，可能益左獌

係鏝d進攻垃圾

拿玻里，巴黎，賓尼雲圖都今個禮拜破處
唔通到曼城

覺醒了

Zabaleta封死曬對面

心水清

雲加：理撚得你

如果椰子教得番N年前
愛華頓嘅蔗渣價錢
燒鵝味道

打過鏝,緊係知點玩

串撚左華倫西亞 真係得啖笑

睇到鏝拉邊戰術 莫天才唔理傳到去先對位，守死中間

你已正評了這討論

睇路呀 RICE 唔想見到打少個

真

btw 耶子上任後 每一場都唔同陣型

唉

屌1:1

1:1了

龍有料

無LU

全部都頂唔到尾
一陣90+5 又有sterling 反cup la

都話架啦…

輸瀨屎

領先一球真係好危險

冇事既

連燈仔

頂！ 頂！ 頂住呀！

個Rice好渣

Jar ga

成班友燈椰子

開始屠了

Diu住呀

垃圾椰子

廢西

要屌先有用

冇左Kouyate真係差D

俾多6個角嚟啦椰子

重注左下盤

椰子送分童子迫害我曼
食屎啦

心雄 標前左

椰子頂住呀

馬會又派錢

客勝重有14倍

人間有愛

Lm

鏝突破高位迫搶真係專家，明顯莫天才有叫龍門拎波就迫但完全無效

要守到和

咁既班底唔輸當贏啦

加油呀

Andrian

用Adrian 打正選啦以後

Adrian勁到

個龍勁好多

講左好耐
但下埸肯定又用返joe hart

支持

祖嚇特今場唔洗嚇人

平左琴日迪基亞救14球未

借返黎焗住用 橙

神救

勁到

比joe hart 迪布尼果球未必接到

差d又係史達寧

個龍上身

都唔知鏝城會唔會落左d條款, 外借迫你用唔係就罰錢個d野

阿祖安好撚勁

Adrian勁能到
頂住

Adrian。。。

分數重要啲啦

Adrian 痴撚左線
一腔怒火發洩左出來

西咸個龍勁過hart好撚多

頂住呀屌

DDG 2.0

西班牙龍門的庇護

椰子終於搵到自己嘅弱點

鏝同西咸班姚明鬥頂輸曬

鏝城個弱點就係祖赫特 唔出就得

頂

Long shoot

如果以後仲出廢赫特真係講唔通
西咸球迷今場之後應該會好鐘意阿祖安

阿祖安勁撚到

man of the match 一定係韋斯咸個龍

Gg

早抖lu

完

無了

End

頭先個球唔入就輸埋la

屌. 無撚用

學賓尼雲圖絕殺

垃圾

又係rice 失

完了

RICE 神又係佢鬼又係佢 兩粒

挑鬧劇一場，訓得

劇本迫害椰子

椰子廢能到

又係果件rxxx

又係輸個瀨屎

比你地燈 點贏

當贏

41號ja ga

陣間鏝入多兩粒激死椰子

燈撚到

又係你呀瀨屎？

2;1 GG
此POST已完

唉 到底有咩先可以打爆曼城

西咸真係陰公
不過keep住咁都應該護到級啦

屌,冇撚用

黑到....

連登仔ho ball

雖敗猶榮 打得好好

垃圾米

一舊飯咁
明明踢得咁好

贏盤當贏波

耶子已經做得好好

如果唔係個瀨屎 西咸真係唔洗輸兩粒

耶子廢西

仲未完嫁恭介!!!

俾人入多粒就有份

應該又會有班撚樣笑獌狗

1:0係最危險既時間

曼城今季啲傳送同護球能力太勁

垃圾到暈

啱
場波夠曬熱血

屌 耶子無料到嘅

RICE

個rice 真係小米黎 淨係識爆炸

屌！

射失

耶子是無辜的 係班球員太廢

射到成個IWOBI 咁.

龍都唔中

文加拉

耶子

今場椰子輸瀨屎 同上半場果下換人走去換迪法沙高出黎

件黑鬼都幾撚廢

曼城今季會唔會不敗呀....
好期待歐聯佢地對巴黎/巴塞

啲球員知埋弱點都射唔中。。。

3:1

人腳太廢

唔覺得佢地贏到巴塞

真係找到弱點，孟加拉 椰子無錯

今季套巴塞打小花一個

五五波喎

最後一擊無人想谷上

個個都話你去啦你去啦

返到耶子主場都輸啦

炒車

英超點同西超比啊

依個post真係反反高潮

椰子係幾勁

你都識講打小花一個 你覺得鏝班後防頂得到佢咩

椰子:依家入你一球證明搵到你弱點 唔志在贏

我估個重心都係中場大戰 睇邊邊拎到

訓唔著

曼城今年英超失10球
英超第二少
講到佢地防守好差咁

算守得好好
佢句野改成已經找到來自曼城既弱點就fit晒

睇完呢幾場 真係唔覺得曼城夠巴塞打 人腳係強 但踢到肉撚酸 成撚日一贏就瘋狂係後邊猜 岩岩差比西咸偷到

椰子🤦🏻‍♂️

人地波皮都掂唔到 攻既機會小咪失波小 當年巴塞都係咁

洩左道氣

下場摩狗就教訓下佢

巴塞咪一樣咁踢 講肉酸 我屌你曼聯塞撚哂係禁區唔肉酸咩

獌狗唔會認自己肉酸架

雖敗猶榮

幾多分鐘？

曼城上季主場唔係嬴過巴塞咩

辛苦曬大家，又修頓又西咸，請繼續多多支持
總有一日會輸嘅，會射得出唔使驚hoho

谷撚左20場, 到時射出黎波台一定水浸

巴無咁鳩屎有機會都會攻上去反而鏝贏一粒就縮唔係西咸柒浪費2個機會已經22

季初攻撚到7:2果時你訓左?
黎緊快車期仲同你90分鐘狂攻?
你係咪覺得自己醒過哥狗?

我巴迷覺得今季巴塞對隊隊都有可能輸
唔好話曼城 對馬拉加都踢到柒下柒下

都唔撚係咁猜 差d失返球啦 大把人屌摩佬大巴 佢地又醒撚過摩佬？

唔猜唔通大腳斬上去咩 人地撲哂上黎你想點踢呀

你睇依隻濕鳩獌狗唔敢回你上面果句就知咩事

兩次失左球波啦短短兩分鐘

呀戰術大師不如你講下點踢
人地撲哂上黎 你唔猜波唔通大腳斬上去然後縮哂入自己禁區?

所以我無講曼會贏到巴塞 都無講曼踢得好精彩 on9 jai

摩佬大巴早幾多泊

獌狗仔話人踢得肉酸

姐係我講踢到咁肉酸比人搶返兩球 又有問題 講事實都錯 戰咩術大師

柒左又講獌狗仔 明明講緊鏝唔夠巴 無講獌夠巴踢

咁你想點踢先唔肉酸?
係咪直接斬個波上去比返個波人地攻?

咪照返初初咁囉屌 岩岩猜撚到人地波都拎唔到

鏝同巴未踢過點知唔夠踢?
但獌狗d波最撚肉酸係人都知

贏緊一粒 對面谷哂上黎 唔猜住波keep 住控球權咁應該點踢 肯講未

即係點?
鏝城全季都係咁猜波喎

季初咪又係咁踢 大炒既話次次80分鐘就收哂力 你跟得咁足無理由唔知wo

曼城20連勝好撚肉酸
相反巴塞連和2場就唔踢都知勁過鏝

關咩事 巴塞以前都係咁打 但好少會自己玩波玩到比人逼返 呢個習慣根本唔好 岩岩已經兩球 我以事論事又拉落獌狗到

咁而家咪問返你應該點踢囉 巴狗贏緊一球果陣咪又係猜到完場

原來和兩場就一定廢過鏝 我覺得 同 你覺得 唔同囉 今年你隊鏝六冠Tim

吉清仲唔訓
天日射波？

贏波果隊肉酸, 和波果隊唔肉酸
笑撚死人咩獌狗

我flexible hour 架ching

你問下巴狗睇下有無好少玩出事 作客打廢隊成日玩出事但前面入返夠

你理性d 巴塞贏一球好少會咁玩野 佢最多放慢速度 但都會搵入波機 絕對唔會帶個波落底線又帶返出去曬時間

唔撚同聯賽呀柒頭 你話巴塞係英超和失分就話姐 巴塞和聯賽關鏝狗咩事 肉酸我覺得都夠鏝打咪得

上季我地輸緊波80分鐘果時一樣會咁做
今季未輸過就屈我地羸波踢肉酸波
反鏝都睇晒d波先講野啦

係碧基玩腳法 但唔會同烏迪係後邊鳩猜

好理性 你睇多幾場巴塞 特別係哥狗時期 收掣果陣既踢法根本一撚樣

我咪同你反獌一樣 駁緊自己？ 你又睇足曬？ 笑死

以家巴塞唔係哥狗時代呢 我死巴狗黎 你話睇幾多場

記得碧tgu同vv 猜 猜到比迪馬定唔記得賓周馬搶左個波 入埋添

咁你係咪覺得我話曼聯踢肉酸波講錯左?
歡迎你平反, 唔係就收嗲

個時仲係哥狗年代 ？

求其整條VV片 佢地猜波成日出事架啦 猜得多先會慢慢好

澄清返
濕鳩xxx唔係獌迷

咁我都覺得鏝係踢得肉酸 你都話80分鐘鏝成日係咁踢啦 岩岩仲斷兩球 所以你都收嗲啦

屌我條片第1球

平時佢幫你地獌狗咬人果時又唔割席

都唔係講哥狗年代 講緊安歷 同以家 哥狗個時都無鏝咁多啦

係我利狗黎

印象流
片就比埋你, 你一句無咁多就算
比d誠意啦ching

捧利死全家啦仆街

巴塞贏一球好少會咁玩野 佢最多放慢速度 但都會搵入波機 絕對唔會帶個波落底線又帶返出去曬時間

你求其問個巴既踢到85分鐘WIN緊1粒睇下會唔會咁踢

我講撚緊以家巴塞唔會咁玩喎 以家又有幾開咁玩出事

以家好多時70分鐘後再入 兩閘都唔會一齊玩波

利歷史j死我

2015 安歷基未

呢個擺明碧基fail片 同佢巴塞好少係後邊鳩猜有咩關係 我上邊都講碧基玩技術失波 關猜咩事

遲返工不會比老細吊？

碧基唔係踢巴塞?

巴塞玩波柒左=碧基肉酸
曼城玩波柒左=曼城肉酸

我遲幾多個鐘 坐返幾耐就得 不過多數老細走我就走

咁係佢玩技術失波 唔同岩岩鏝城自己幾個後邊猜喎 佢玩技術都會踢上前比波 片第一球佢失 係清得唔好 關猜咩事

你睇清楚字眼先啦 唔好成日咁弱智啦

弱智話人弱智

達屎最後球波玩柒左 就係達屎肉酸
呢隻踢法就係有呢個問題 咁都要嘈

自己技術玩波 同後防猜唔攻關咩事 講緊巴塞唔會唔攻喎

佢話曼城d人死都唔肯踢上前呀
碧基柒左但肯踢上前所以唔係肉酸

Ok

我天日休息

死獌狗話人踢得肉酸
人唔笑狗都吠啦

咁一早講後防猜唔攻肉酸 又無講後防踢法肉酸 你自己都識咁講 但一直搵個人技術fail 黎駁我

原來對面西咸撲晒上黎都一定要踢個波上前
唔可以踢返後再組織攻勢
btw頭先唔肯攻點解個波會去左角球旗

我都廢時答2打6

秒左

佢係幾個自己猜成分幾兩分鐘唔攻先比人搶 你有冇睇嫁

駁唔到就話2打6

死返你老母西睇你摩狗拍大巴啦

上邊咪答撚左阿古路囉柒頭 話左係講緊贏緊唔攻猜到比人逼肉酸 曼聯會唔會後防鳩猜呀 最多擺大巴 傻鳩以為好有point 咩 一直討論緊巴同鏝 係要拉埋獌落水講 柒頭真係柒頭

咁係西咸on9姐, 輸撚左1:2仲泊大巴唔撲出黎
佢地一撲就拎到控球權啦喎
佢地肯攻果陣曼城都無再唔攻啦

你唔撚明講緊咩肉酸就出返去含撚啦

西咸輸緊1:2都仲比曼城後場猜波唔攻出黎
點睇都係佢地on9
後尾佢地一攻出黎我鏝都有攻返佢地啦
對面咁撚on9縮後場我地都要攻上去咩屌

斷左兩球咪唔猜 咪去角球旗再失返控球囉

傻鳩你討論巴鏝就得
點解唔可以講獌呀

因為你柒撚左囉

笑撚死
49000話人踢得肉酸

係 駁唔到又話49000 話人肉酸 出返去含撚啦 反獌特別多小朋友

夜啦 3點啦 你老母吹你訓啦傻鳩

上季巴塞對鏝後場猜波傳失仲要輸埋
果陣贏緊1:0喎點解會喺後場猜波

反獌好撚酸
唔抵得我地咁都贏到阿仙奴

係咪搵左好耐先搵到場 仲要可能係猜左幾下唔係成分鐘

咁我話巴塞都有咁做好撚肉酸ok嗎

係 點解我獌會睇鏝波 因為同市光榮 佢踢得唔好 我會唔開心

原來巴塞上季廢到傳幾下就派膠輸埋波
唔似我地猜到成分鐘仲要派膠都輸唔到

條自稱巴迷真係好on9 巴冇玩角球旗同回龍都講得出

得 你覺得咪得

原來巴狗廢撚到猜得幾下就失波
唔似鏝城可以猜到成分鐘

我做巴迷你都未撚睇波啦

尋晚你地和波都出黎吠啦
有咩唔得

有真巴迷

hi joe

假?

我無份 係死皇狗出黎吠柒撚 齊齊失分比人串返姐

型就型 唔型就唔型 咩應該幾型

開始數盃

你而家咪吠緊

返高登啦

因為失分無影響咪繼續

聽日先

點睇今日除雨石

中了藍天堡馬

joe 我訓88

早抖bb

你都早d休息 得閒來高登探我

我睇好左喜悅 但唔中藍天 唉 古惑到

美斯係角球旗專家嚟 玩親都一定搏到犯規 上季尼馬未走 兩個玩旗玩到出神入化

巴塞回龍更加係多 上季就隊隊都恰鳩巴嘅三條頭打法 見巴冇中場就全部高壓 壓到巴塞不停回龍 個波都過唔到半場 今季就拉傑迪場場隱形 經常要回龍長傳出界/等保連奴同影帝搶第二點

屌 仲話巴迷 肯定至少兩季冇睇

你識講係等緊攻上前 唔係有能力唔攻 兩回事黎

美斯好多時領先都會後一格係右邊搏犯 但係對進攻有幫助 唔係唔攻
之後影帝係做連接 傳比達仔再一下長傳比前邊 好多時都係咁 以家少左猜
咁同浪費時間鳩猜有咩關係

鏝玩旗搏犯規就係浪費時間 美斯玩就係有幫助

我有邊句係講等攻上前？上述情況人地一迫搶就會出現 剩返少時間+贏得一球 人地一定迫 咪出現回龍囉 根本兩隊都係咁

一直討論唔係回龍失問題 係討論曼城唔攻鳩猜問題

咪講緊巴鏝一樣喺僅僅領先情況下一樣係回龍+角球旗

回龍大腳清 角球搏犯 又係你自己都咁講

巴依10季都無幾可玩角球旗喎，回龍就成日有

搵得半場弱點

領先一球最危險
椰帥又中

其實椰子🥥真係搵到
但班球員太廢，得半場料
成班係到笑椰子🥥

上季又係邊隊搵到轟嘅弱點先
水晶宮定係未來隊

水晶宮

車路士是水晶宮的私家雞是常識

其實個弱點係咪死球防守
西咸擺明狂搏角球死球

干地季初輸完搵到自己隊波弱點先

俾爺爺教訓完先發奮

爺爺又然

一場3:0令轟奪冠 爺爺

搵到車路士弱點

椰子好波

耶子真係好冤枉

又領先一球

我椰

Pish

佢都搵到西咸弱點就係joe hart

無左個廢龍俾人入少好多

欲練神功 必先自宮

還我椰子

椰子好勁

椰子是無辜

上場唔係懶屎仔應該真係有分落袋
今場證明佢唔係鳩up

椰子勁

搵垃圾車同曼城比
笑死人咩